# Beberapa perintah di command-prompt

- .\django_env\Scripts\activate
Untuk mengaktifkan environment virtual yang ada


- python manage.py runserver
Untuk memanggil lokal host dan melihat perubahan website tanpa harus mem-push ke git